屌，我係女同學屋企飲大左過夜，琴晚唔小心射左精落去床單，依家唔知點算好....

我依家好撚慌，驚你地唔信講下背景
佢雙親好早過身，靠大佬養，所以家教唔算好嚴，加上我同佢兩兄妹由細玩到大所以都好信任我，但過夜真係第一次。

琴晚飲多左，女同學就話驚我返唔到屋企，佢又懶得送我，就話不如訓佢房

咁我都無得揀，果下真係好辛苦就攤左落張美少女戰士床到，依稀聽到佢話咁佢訓廳

咁我唔知係酒精上腦定精蟲上腦定兩樣一齊

諗住依到就係佢同男朋友瘋狂做愛既地方，空氣中殘留住淫汁既味道，枕頭上有佢既髮香，床單有佢既乳香，望住佢亂咁放既底褲，我惡向膽邊生，一手扯過黎包住龜頭，雙手不停律動，一上一下，時而跳脫，時而溫柔。 Oh mama，係我人生中最爽既一次飛機。

可惜快樂只係短暫，被勝利沖昏頭腦既我做左人生中最錯既決定。我望住床單上既美少女戰士，低嘶:男人老狗咁撚姣，係咪搏屌！
身體既愉悅同我理智既抑壓令我喉嚨發出咔咔聲，陪伴我將憤怒的不甘心射出。

第二日我一睜開眼已經意識到我有幾錯

細妹可能唔知係咩黎，但阿哥見到美少女戰士黃曬一定知咩事，打撚到我仆街，我唔想失去兩個朋友，可唔可以救我

講大話祝我一世溝唔到女

要快...我諗仲有30分鐘到

我頭先諗過用可樂，但全屋企都無!!

燒撚左張床單佢

應該叫醒佢阿哥 互射

你D精黃嘅？你睇吓醫生好喎

話頭痛叫佢拎杯水黎比你飲，再倒哂落張床到，順理成章幫佢拎張床單去洗

Gay

即刻疴篤尿話失禁整濕左床單

7月14你老母報夢叫我燒比佢

唔洗祝
根本就係

佢哥哥一個人打兩份工，琴晚依家都唔係屋企

AGGER 有女就問條女啦

如果可以我dump 去洗衣機都得啦，就係唔想咁可疑

越係誇張嘅大話越可信呀ching

3/10

有蜘蛛爬過所以燒左？

屌你話夢遺咪得囉

#11

你話瀨尿咪得

痾督屎遮住d精la

咁我咪要反鎖成40日等到824先燒得

隔一晚係咁啦...

夢遺啫

扑過野但唔知精係咩來 重作啦

屌你識唔識吹水
洗唔洗畫埋圖plot埋graph 話佢老母點樣報夢比你

睇黎依個係最後一著..

男人老狗咁撚姣，係咪搏屌！

gay

我個腦process唔到架啦

扮嘔咪得 自己扣喉喇

暫時依個idea 最好

但依招無回頭路..一比佢知左，佢人生既每一刻都可以思考，懷疑，主動權去左對方手中

Gay post

你改改個user name再出post個可信性會大D

呢招掂喎

Why

我好滿意我個名

好，殺著

唔知樓主係咪認真
直接揼床單被鋪枕頭套入洗衣機，洗咗佢
當你朋友返到嚟就話多謝佢俾地方你留，我已經幫妳洗咗啦，我怕你驚污糟 etc

好撚GAY
間房係阿哥嘅 阿哥張床用美少女戰士床單
最GAY嘅係樓豬對住阿哥啲底褲打飛機

但我唯一諗唔明點解樓豬訓阿哥間房 個妹要訓廰

下次去佢屋企留意下係咪換左做叮噹床單

坦白啦

黃精，男人老狗，美少女

其實想博潮文？

兩房一廳

This

用鉸剪剪走隻美少女戰士，話要拎返屋企收藏

你叫王晶去睇醫生？

其實好簡單 你話你訓過佢張床單 你又無沖涼咁污糟 唔想佢訓d咁污糟既床單 直接拎去洗咪得 幾為佢著想

閱

創意台

奶返乾淨佢

J.Parker?

意見一個比一個好

好撚gay..

咁你到或瞓阿哥房定阿妹房？

阿哥房->點解阿妹要瞓廰

阿妹房->美少女戰士關男人老男乜事

月野兔頭髮係黃色
你射落去咪睇唔出囉

原來你係射落呀哥張床

一個房係廚房

咁不如直接同佢講你夢遺算啦

咁即係阿哥同阿妹平時同房瞓？

你當佢地好有錢咩

扣喉扮湯

叮噹床單呢！！！？？？

冇圖冇真相

其實尋晚你唔係打飛機…

夫g b

偷走張床單，買過張新畀佢(求奇搵個藉口)
就算估到都話係夢遺，寧畀人知莫畀人見，效果係差好遠

無

你up乜鳩呀

唔想再見到你 d 廢 up post

blocked

嘔啲野落去咪得囉

無撚用

屌你成篇文咁多形容詞，以為自己睇緊聽陳蕾士的琴音

上下碌架床， 女仔唔想同房掛

諗住依到就係佢同男朋友瘋狂做愛既地方

細妹可能唔知係咩黎

搵杜老母幫你道歉

精係會變黃...
你射落紙巾到唔扔 幾個鐘後你再睇已經係黃色啦

你都識講呢張床係佢同男朋友瘋狂做愛既地方
咪話扮無事 佢問起咪話今朝起身已經見到

隱藏Gay佬Post

留意返由第二段開始 個「佢」係指緊阿哥

美少女轉身變，已變成戰士

個篤唔係你架，係呀哥架。
隔離個兩篤就係男友既，
你個篤仲係底褲入面

女同學係杜老母？

我食過好多精都係黃黃地 應該係健康嘅

試多一個IQ題？

她是老鼠的了

我自己既精點會唔知咩味

請尊重，她是老鼠的了

精液充沛

你菊花仲痛唔痛？

超隱藏gay post

樓主嚟我到好無
我張床係百變小櫻
你射佢定射我都得

你話隻美少女戰士無啦啦自己射精咪得囉

0分

點解冇床單相

無痛過

留個tg

屌，比你搞到唔小心kit左聲，噴左鼻涕

原來係向日葵

有無諗過張美少女戰士床係佢阿哥既，而d底褲都係

樣衰d話自己瀨左尿啦

整mon信和2樓

黃金金無人估係精既

男性過分頻繁自慰，使泌尿生殖系統長期充血，性神經過度興奮，久而久之引起性神經疲勞，因勞損而招致暫時的性能力減退、陽痿、勃起不堅、炎症等性功能障礙，當中炎症包括尿道炎、前列腺炎、精囊炎。此外，若男性於自慰時貪圖密集短促的射精快感，從興奮到射精，時間很短，長此下去，不良的射精慣性會令性慾反射時間大大縮短，亦即引起早洩。從上可見，閣下懷疑精液變黃，不無理由，若評估自慰次數過量，那的確有可能是因為累積自慰過多，個人患上炎症而精液變黃。

話訓完整污糟拎返屋企洗返比佢未得囉

有無黃色野飲
倒瀉落張床度

題目選用：2/10
文字純熟度：3/10
故事性：1/10
可觀𠇷：1/10
內容表達：2/10
總分：9/50

總結：短篇故事未見舖排，人物描寫過份不足，無法引領感受緊迫節奏。
作者將拙劣作品上載至互聯網可見勇氣，應屬大器晚成之材，切勿急於成功並應盡速加深基本功（如流暢閱讀中文）

咁都申連到

美少女戰士圖呢

幫佢阿哥打飛機，令佢都射落去張床到

THIS

清 你d精好毒 毒到有漬

0分重作

過十個月張床會生個枕頭出黎

用口水奶返乾淨佢

認真，扣喉嘔落去，飲酒之後嘔唔會俾人懷疑

扮嘔

又女同學 又男人老狗 又阿哥細妹咁 唔太明

打多篤白色既遮住咪無事囉

似賴尿多啲

夫g 高汁po

難以唔不得不承認

拎條底褲包住扔出街

嘔落張床，話醉到嘔

gay po 先高汁

樓豬is that you

圖都無張

繼續射多啲射到成張床單都係黃色

直接block撚左條廢西先

好有哲理

你叫我搞我女同學？

屌你都戇鳩鳩

佢阿哥會唔會認得

可惜快樂只係短暫，被勝利沖昏頭腦既我做左人生中最錯既決定。我望住床單上既美少女戰士，低嘶:男人老狗咁撚姣，係咪搏屌！

呢段笑到

如果可以令你開心咁我受嘅苦都唔算白受了

1/10

個post 好撚陰濕

你方死訓完女同學張床
佢唔會換左張床單去洗咩
你有無射佢都唔會訓你訓過架啦

買包檸茶吱落去

What

成張床單攞返去慢慢丁

換過張新嘅比人啦

佢唔要新咪幫人洗番先比人囉
借人衫着都要洗啦